[PS4] Monster Hunter World (182) 其實呢班獵人好有愛

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

樓上拎我頭香 屌你老母 出嚟隻揪 樓下喺戇鳩

唔係啊我太深唔想講野 聽你地講野先

屌你老母！！！

YO

GF啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

240呢

Gf

你地做咩啊

真.痴線佬

WHYYYYYYYYY

gf

係啊太夜啦 唔想講野嘈住人

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

重嚟

講明先 新post topic再抽
我實屌你老母 要行動啦

佢會唔會留低左正評之後就走左

聽日話你地知啦 係幾灰

係咪要出動掟西瓜

有無位聽

聽日夜晚再開party講 我聽日早上想跑個步先

唔好咁啦

我訓先啦 好唔舒服

咁我聽日先入嚟

留位 晚安

無人回po了

歷青-3

歷戰-2

係

非雪？

日出.gif

其實呢班獵人真係好小圈子

歷青都冇人打

係
（除咗我）

岩牙
利申 非小圈子

望過你地卡片9成都係假白金

何以見得

青瓜冇大細金

我呢

好在我係嗰一成

歷戰-1
plg

最慘既係冇人同我想拎真白金

Project來了

冇PROJECT

瞓先 今日個每日豪比狗，聽朝起身玩陣先

真白金要999HR全怪999
上下位鬥技999 全A

我睇你幾時爆肝死

求code

歷古/歷青,有冇人打

三思巴long time no c

雪見櫻啵

白金完就好少見

正式宣佈MHW post過唔到200了

Sem尾了 好多野做

呢排唔係要做野嘅話 應該都會成日上刷青瓜

入嚟玩啦

係咪上面個code 打4，5場都收皮了

我都準備閉關造紙

想知佢幾時捨得出4月生放送

哇你地班友 一排無見 個個600 700 HR 點跟

冇計啦 毒撚冇野做

你唔講我都唔記得左

佢上月生放送話4月再有啊嘛 唔通剩係得春麗+DMC

4月大型更新

速龍王一隻

5個半鐘後有洛克人貓裝! 唔知有冇記錯

係呀

大劍點樣用Mario跳法去斬?

溫完書
有冇人擴炎喵/鋼
求刷大細金

-2

姐夫

反方向碌 之後斬

高低位,X制跳出去,按實三角,方向就自己微調

試下先
我見到人可以係跳台度彈下彈下咁斬

-2! 有矛人

三思巴 唔打？

我斬一隻慘爪先 日任要一隻

一齊斬嘛

有rockman skin未

啱啱打完

好似要等到5點幾

你未更新咩

我卡左係loading screen 要重開game 仲未斬到

卡咁耐

我打多鋪瞓

咁我都訓了 等朝早訓醒打下洛克人 又去溫書

我都開始要讀書喇

仲有冇人打機

各位晚安

@Envy

Solo Ta雪3mins

雪-2

你solo住先?

我打啊

冇人打我就瞓了

好似有喎

唔夠

早抖啦

我都瞓了
早抖

啊啊啊啊啊
我刷到炎喵細金啦終於
好感動
依家差鋼大金

屙緊屎lm

咁多位早晨 今日葵文加油呀

做咩你又變咗小妹

小妹一直係絲 冇個變字

加油

Rockman skin打咩拎

雙慘爪活動任
2張整武器 3張整防具

早晨 是咪有洛克人

巧似係 你嗰邊仲早咩

防具有得調色但碌炮冇
我一整出黎隻洛克人係黑色

早呀 玩陣去撚廚

慘爪滅族危機

有無好pay part time 做下

Sony 地區promoter

做d咩架 點in

俾人屌

考張綠卡做地盤炒散
唔想體力勞動就餐飲炒散
最好pay一定係呢兩種

餐飲做過 做到成隻狗咁

要好pay冇計

兩人一組 去商場開機俾人玩
無人試玩果陣你就負責玩
如果partner係女仔就實有毒撚黎試玩
好free無壓力,好做過遊戲展好多

魔牙

你做過一次就會間中召喚你去
做過一次AGS之後俾人call過幾次
不過無去 果時跟熟人返另一份part time

古森林救劑？
Anyone

可唔可以加tg再講

炒

但我都無其他詳情資料啦

睇黎呢個po想掂200都難

點會唔得 放假1日爆兩舖

活動5子任務幾時完？

呢個真

19號

依家打慘爪都廢時落 耐瘴珠

下..

昨天終於刷晒所有救濟任既大細，想問各師兄刷古龍同黑角係歷戰定普通調查任多?

通緝以下逃犯 :
黑角龍 (大)
麒麟 (大細通殺)
鋼龍 (細)
滅盡，炎王，屍套 (大)

咁勁點GUN

又係喎，打慘爪真係廢事落

雙金閪任多啲(我自己情況係咁)
同埋一般調查刷得更快 計時間嘅話效率較高

是但一件衣裝都有面罩 障氣無影響
你唔除就一直擋晒瘴氣

例如15分鐘2人0貓嗰啲?

越閪越好

Jerry

恐暴頭a為自動效果

麒麟去執幾個調查任
留低兩銀一金或以上既15/30分鐘任
Or 4格15分歷戰

洗左兩日既成果

好過你on99同佢度身又盛

p2炒

早神

所以我叫班隊友唔好砌瘴氣裝

基本上打使徒先有用

屌我掉曬歷戰以外啲調查任務

你滅族？

度身其實好易睇 重置洗任最有效率就係馬仔

巴打仲有冇大金個任
執極都係銀 銅

留返閪任呀

Backup save落usb
見近磅就跟蹤佢
之前度左幾次出大銀
把幾火轉玩尾行
一數到步數啱就中硬

真係咩
未試過

我都係咁話 而且打閪馬又麻煩難打

我好似得返個洗淨兩次
一係去8星自由任跟蹤佢執
好易出普通閪馬任

大奇撚
個肚高過人
大約1個人+1個頭既高度

好似係

可能我企得衰d位
次次都中柱

入場先睇左肚線 近磅就數步數 之後等佢跳落空地搵石仔射去平d既地上面再度位
利申刷左3個禮拜奇撚

好 等我試下

Anyone plays?

有冇人未刷晒救濟大細金 求團

Join

PLAY

玩一陣出去

Jerrr

你差咩啊

呢個任好似係rockman ？

古代林隻鋼龍痴撚線 中一招扣大半行血 中龍捲風成行淨幾滴血添 琴日打龍結晶地都冇咁勁

美欺一齊打rockman?

真心想知大金鋼龍點睇
打龍結晶佢條尾第2格過左個黑loon都冇大金係咩玩法

滅族

開緊
要打d咩

珊瑚救濟？

遲下擴佢老母算
琴日打左30隻都冇
又要sl

古代林好易打喎

自殘

想莊

早走左
同緊fd去食野

又早堂

你地缺人？

攻擊強到癲 打完有比較

係咪打架

有rockman 今晚開game入黎睇下先

谷爺

巧打耳牙

想死一場1張

打5張先夠

一定要騎返一次先夠過癮

團？

早晨

爪哥哥

友友度有冇加到？

係咪重係240？

我屌你啦

女仔之家貢惡

悶4

仲抽緊

唔抽啦 再抽真係嬲架啦

轉左人既

唔好嬲嬲啦 返來陪你雪啦

咁有冇團
例如雪

你唔係打緊咩

有

狗電

赤武其實個位係美欺嫁 一陣再同你打

sor 以為無人

雪有位

你打 我齊左

男神

下就有堂 挽唔到

你個隻rockdog黎

瞓醒返埋學都推唔到#400

唔該曬 走先

驚已死

88

得返啲老屎忽係到雪

係一個

幼嫩屎忽送到

雪

冇呀 同fd食緊野

有fd
.gun

唔好咁啦你

想扮下工但個post冇人

你地唔好咁啦

瘴氣大細金-1

home office狗

我屌 刷左兩日岩賊 啱啱望返本書原來唔知幾時齊左

好狗

冇人都上到熱門
連囝

好L彈

冇小妹咁彈

我彈啲個網

有冇小妹對C咁彈先

出埋鋼龍大金 差鬥技就白金
圍爐真係好仆街

梳囉

梳

笑4

newbie條垃圾去左邊

I’m PutsLaker

最近病左,成個人好吽

係咪打雙慘爪出製作書???

係啊

驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死驚已死

見到個人地用重弩龍擊彈 眠爆隻歷戰恐暴打到900幾

但我食埋種子粉塵 無傷攻5砲術3 都係扣得600幾 有冇巴打知咩事

點打900
有冇片睇下

好靜

＜変更後のイベントクエスト概要＞
イベントクエスト「脈打て、本能」
受注可能期間：4月20日(金)AM8:59まで
クエストLv：★９
受注・参加条件：ハンターランク（HR）５０以上
フィールド：龍結晶の地
メインターゲット：イビルジョーの狩猟
#モンハンワールド

個場有卡位bug? 咁咪轉場囉邊個得閒同你整bug

有無人打洛克人

我

打咗

有無人打龍結晶4子

出咗石頭人貼紙未呀 屌

睇緊GOW pre-launch review 想買

有何居心

純分享

肚餓

今次落蛋重左 下次再改進

我食杯麵ja

有無大細金團 咩場都有差

77tirhYYnQxc
大細金團
有興趣就入黎 講低埋想打咩場
無所謂就我揀自己無既黎打

有無滅盡大金刷

到底細金火龍點睇

果陣我好似係凝住人頭要唔知高過定同佢膝頭個突起平排
但個死人地形真係好Q難睇

刷雙慘爪可以順便刷埋寶玉，啱啱一場出兩粒

去左龍晶仲好，啲位闊啲打都打得輕鬆啲

係時候刷新個紀錄

砲術，客製近攻，兩樣加埋已經高好多

感係輕鬆d

感覺係輕鬆d

其實係咪有party

怕唔怕行去搵佢已經哂左幾多時間

應該唔會呀，龍結晶張地圖簡單咁多

5場都1張票 全捕捉無寶玉

石仔想刷新紀錄嘛
論鬥快行到隻怪面前
龍晶難啲有營位可以快過森林1區喎

其實我都未知佢會喺龍晶邊區出

仲要變左係其他龍搞事

你幾時見有其他龍係歷戰恐暴搞事
係條大肚婆衝埋走比佢做武器咋

咁仲唔係搞事

有無歷戰打 想刷珠

耳塞 Lv5 瘴氣耐性 Lv3 攻擊 Lv6 無屬性強化 Lv1 砲彈裝填數UP Lv1 砲術 Lv3 集中 Lv3

拋妻棄子

活動都無人

爆鱗龍 頭盔 β
大馬士革 鎧甲 β
暴君角龍 腕甲 β
麒麟 腰甲 β
屍套龍 護腿 β
耳塞 Charm III
増彈珠【２】* 1 攻撃珠【１】* 6 無撃珠【２】* 1 砲術珠【１】* 3 耐瘴珠【１】* 1

預咗架啦

Code?

仲快過仁王收皮

仲有記得仁王

個po沈到差啲搵啱到

過氣驚

過唔過到200個po

我地mhwg再見

雪雪雪

182已經係大限

又唔係無人玩 街場sos一樣秒殺搶位

洗唔洗搶位係睇開場同搶位既比例啫

因為少左人開任

記得，你同you係女神搶住開

龍結晶 台地有無人打

唔見左耳機個耳塞
得翻一邊

頭先有兩條友入到嚟就喺嗰營地到唔走，我攬炒輸咗個任唔益佢哋。下次有無辦法踢人？

好似option -> 三角 -> 揀果條友 有得踢

下
有呢一回事咩

唔該

一齊啦你地

你都一齊啦
雪雪雪

唔破得戒

玩一陣姐

雪未

5鋪？

殺你

Solo雪好悶

講起仁王原來我仲未開始玩
明明買齊dlc 蓄game達人

雪咗先

雪？

法國kevinGameiro巴打係識波之人

尋日已經睇咗 正評埋

En帝都是識波之人

波台你又啱

西甲波打歐聯特別多球證加持

白金好易

成班波台狗

想笑下你破戒咁姐
唔係齊人咩 同埋未番到屋企啊

間中有望熱門Po
但唔會留言

Chelsea_the_best

唔準咁話美欺

度度都假 皇狗特別醜惡

活躍會員

純粹望

柯南可唔可以講解下小青（草）單野 好有陰謀

車路士是最勁

駁吾刀

打交黑哨乜鳩都有

後防派膠最勁

近排好hit

陰毛就有

點解叫柯南 冇追po

連偵探柯南

雪啲人喺邊

9衝緊返黎

我細細個就聽過呢個名

Blg等

勁撚到

家陣班賤種邊及嗰球既影帝特警

我去追下小草d po 應該好刺激

等你講 因為我冇追
睇過開頭少少

fucking disgrace

講得好啱 唔夠踢就打人咁先係足球嘛
btw完全唔知你up乜鳩

想聽

講醜惡 點都係班疤狗賤啲

笑4 同皇狗講野真是曬口水
btw end topic

我唔識講返出來 要等柯南

反疤=鍠

我需要華生幫我追Post

唔重要 完

好大單野 3男1女玩謀殺

石棺藏屍

有冇人party

坐左幾多碌

柯南 思路係清晰啲

打緊雪俾蚊咬

有冇歷戰團

梳 我衰謀殺 坐左幾十碌 岩岩放監

求救
剛去完usj, 有usj任個code
但redeem唔到，可以點做

日本psn先得

要日本機先用到 （好似係）

即係要整個日本psn？

有冇人打歷戰/歷古

等一等我
Google先...

－2

edward 打咗蚊未

ok code?

-1 齊人我再開機

未呀 幾日冇清過

-1 now

-1 la

plg

吓？你哋冇計我入雪到...

打返場先
等埋envy

咪-1 lo

開咗了

負1

咁到底雪定歷，好亂呀

入左

我地咪雪

但淫詩巴入咗雪喎

咁咪啱數囉

BACK
缺人叫我 打陣落街買飯

石子咪冇位入

我真係唔知

期待party

我想打歷

Why

播歌

雪咪歷

掛住小妹把聲？

真喎 都唔要珠架啦

今晚?

歷青？

呢個po開左17個鐘 500都冇

不如下鋪歷青

d人棄哂驚啦

係呀..不過唔知佢果幾個固定位置

有人覆算好

最大粒出現了

我而家碌入去睇定位先

呢兩日無人陪我打歷青，啲卷都唔知點樣使好

呢幾日我都係解完每日就算

我都係，叫極都冇人應

咩卷

爪你用緊迴衣一開始唔使閃佢
我上刃會慢咗...

激運

呢鋪打歷青呀

唔係單刷多錢任好啲咩？
因為會/4喎

梳 小妹唔識野

我ok呀

唔ok

歷青啲龍脈石計普通素材，用激運會有加乘

ok la

擴

唔是淨係錢x2咩
真係唔知

咁我solo雪

計埋素材既咩

唔好啦

唔好

出發啦你哋 我唔入㗎啦
接唔到雪任

乜原來咁多人唔知

唔好咁癲啦 會甩哂啲毛架

自私爆

WE LIKE TO PARTY~

唔好再破壞珊瑚區嘅生態平衡喇

做咩唔打歷青

咁我都唔打

一係打場火魚啦

女朋友唔打你就唔打

唔齊人嘛

想打歷青

歷青spawn point
7區同5區交界，1號營跳落去就係
8區有兩粒落石果度，8號營跳落去就係
9區平時等炎王個位，16號營出去就係

刷左10次左右先見到佢喺1號營附近spawn

基本上8號營出去都實無死

咁開團打

開火魚啦

齊人咩？

-2 now

我又要

開咗啦 等緊你

入
爪帝呢

推

幫手拍蚊得唔得

得

我未拍，一齊？

開咗任

下鋪lo

打完日任要做陣野先玩得

又話party

打完日任就唔玩得

可以一路做一路party既咁

AV Live

仲打唔打歷青

打

開任！

雪-1

here

你唔是歷青咩

打住先 齊人就出返黎打
再唔打我驚我訓著

Edward轉頭入

edward 打埋蚊莊

集會區十幾條友但兩團都組唔到

開jor

等淫絲雪完先

有無位

我又發現咗啲新盲腸

coming

擴喎，邊位ching用雙刀

擴咩 以為正常打

陣間唔使幫手控，我眠完之後擺爆G，setup好晒之後我用擊龍彈叫醒佢

跟住就擴佢老味

莊咩

等我3mins

拜VS皇
利VS羅

我想正常打

有位ching入左嚟，我地打住先，下場叫佢讓返畀你

打多三場

me ready

出緊嚟
唔知點解多左個大見

你斷線？唔見你入

係我 以為正常打

你地擴既我就走啦

雪啦

岩岩卡loading

我想打龍脈石

石仔歷青刷石？ 我想刷珠

估唔到歷青畀啲臭閪翼龍叫醒…下次都係打撚死佢地先

刷陣歷青先囉

陣間再刷歷龍

歷古大把...
你需要雪...

想g

搵定人頂我

雪-1準備頂XDD

搵到先走得

沖埋涼入party

一開始唔好擺穴唔該

我嚟擺

我諗住擺自己前面 但自己行太近
話就我排彈勁快射完

冇出冥燈3件咩

我冥燈3件都射到擴二

無運姐

唔夠咪射埋徹

你哋隻風漂走咗唔去捉

來緊

點解你地咁鍾意雪

留名9點幾入

唔係我

佢地鍾意含撚

全驚最多經

招團瘴氣救濟 -2
4bbxJicdHdRm

Do you want to build a snowman

上場射射曬要玩埋龍擊

其實可以唔使咁緊張

我之前擴青用哂擴3就捉得
最多都係用埋2發擴2

btw 你地打幾耐

屌你老母啦 狗衝過來比D咁既野我

我極度懷疑en妹已經打左超過600場雪

3分~4分

又係臭閪翼龍

3分幾 成村人係咁射徹甲

補一補徹甲先

話說1區同8區好似差唔多快

有陣時你1區去9區喎

咁啱用哂啲閃

次次放陷佢就飛起

冇咁誇

我多數閃完先放
廢事好似美欺咁做pkm大師

幾好，開始加速了

入mode先啪藥

都唔會追到你地條ta片個時間架啦

🤤

唔一定，企正粒落石嘅話有可能

如果你地唔係慢慢行過去的話

完咗呢場我要吃飯,可以等我15分鐘?

or有冇ching補我擴

咁不如我地打場火魚先？

Hr300就off

我ok

weak陣

2:21

仲有無人擴青瓜？

幾時先可以再突破呢個紀錄

再原班人馬試下囉

招團瘴氣救濟 -2

都散晒啦，仲有機會原班人馬咩

睇sunny爺同佛兄

火魚-2

我要晏多少少先入得黎 做多少少野先一路傾一路做

特組

係咪有party入

冇我份

-1 ?

300了 off

你走咗點邀

睇下小青先 有盲腸叫我

邀你打多50場deal?

華生

我搞掂埋份project on

背景

又破戒

快

心態正確

爪帝氹我落搭

南爪原來咁衰

打條閪魚咁撚耐

係考驗

唔記得心眼

雪-2
唔好咁 weak完未

想繼續歷青定歷龍刷珠

我啲GPA流緊血

比我細佬玩陣 9:30我莊

我都得

豬

多謝牙哥

哇 呢單小青案 比柯南講起碼要分上中下集

咁珠囉

有位叫我特組沖涼先

有呀，而家好似-1

喂 好似唔係我氹你落疊喎

玩一陣好啦 9點半好比返我啦

有冇歷青團

石仔開任？

好，但我開歷龍

擴唔擴睇你地

有冇位

古龍先擴啦

你慫恿我清日任

睇你地擴唔擴
4格

你打? 我沖涼

好

唔擴啦

等你

code

boling

仆你個街
捉背甲龍身上隻野拎盃
搵左成粒鐘見到就影張相
影完番黎唔見哂

屌 成撚日想待機ps4變左關機

你冇著隱身衣？

我打一兩場比位佛b

你捉果陣佢咪會自動幫你影囉

又話要珠，打一兩場又唔打

橙橙豬

加油

屌

邊鬼個凍飲都要偷

唔係禁粒制就影架啦咩

@閫爺

第一代機
Load得好撚柒慢

終於打到小火龍

係架
請節哀 再接再厲

係咁先

搞到我成場都發動唔到無傷

屌！有拔刀珠了！

突然要出去

火場啦

出jor解放

呢場好旺

恭喜晒

我拎得2支 搵人認左佢

開始拎啲四格出嚟了

有無團join

家姐老公是咪唔打了

打唔打歷青

你有冇擴先

冇 想正常打

呢邊正常打

code?

一直都係果度喎plg

見唔到有人開歷青任

都冇話歷青

來啦 3分鐘

驚已死
仲未推爆

係咪有故聽

回到好似牙爪你唔偷咁

上水

石仔有野打再叫我

比人屌完就唔偷啦

cd rom

等緊佛陀淨身

禾未脫貧牙

淨身

我等你地唔夠人咋我呀

打多啲雪啦

唔巧諗埋d y野

好似從來都未齊過人

寶蓮寺最後一塊拼圖

你同en肥…

咪話咗比位你

睇唔到 依家上

咁我沖埋個涼先

大師兄歸位喇

有無派對入？想聽故

hi

等緊你派任

幾時先p5十周目

你冇上線

＝。＝

依家上一上先 仲要繼續做野 似乎都無得玩

cdrom

萊西譯做斬擊
中譯真係幾時都係咁垃圾

緣份到了，第4人自然會來

緣份一到 自然會開到場

想問有冇巴打可以幫手打歷戰juno 大金差佢

幫推

緣份到了

石仔行上2區拉蟲條捷徑 我第1次知

佛

8營果到？

寶蓮寺 3格歷戰juno團 －3

佛兄比我莊炎王得唔得 剩係要炎王

好似有幾個巴打都要juno
幫推

我讓個位畀你

我走㗎啦，你繼續

我比個位你？

咁啱想爆個石，你繼續

你唔開我點莊

有冇鋼龍團

不如直接係入面打 我想捨棄9area打法
試下癲狗打法

係咪有洛克人了

有15分3，30分1貓

細金更新

再推

-2?

Ok

閃人

ok 我莊返

依家開場ok?

準備爆炸啦你

打埋呢3場我都收皮

鋼龍-3

去格劍咋喎

唔齊人喎

我有2人任

唔洗了
打左場
出左大金
白金了

on9，諗住救你結果貓埋

好撚嬲，轉擴

一死死兩件

呢隻炎王好痴線

好活躍

已經打得好小心，都係奶野

我係出面。你地開

終於係god 之前可以白金到bloodborne, dlc都爆埋

爭3個結局

重刷緊炎王

有冇人差大細黑角

等陣同小妹一齊刷？

又唔入返

好啊 我只大金未出

我都係....

瞓醒
有冇人未打日任 一齊加油

Last

夜晚即刻多返討論

大家加油

轉唔轉歷瓜

好似唔齊人喎

臭jer psn用緊有j姐姐

我我我 打到12點

sunny咪復活左

你唔係收皮咩

我要去刷雪見啦 追緊jer

唔齊人叫我

好明顯唔齊

咁我都係收皮

sunny唔等我

石仔打？
咁啱開任你就入咗嚟

唔比你

想問 我有個1貓 3次既黑角任 出左大銀 係咪會出埋大金？ S L 左三次都無出

幾多分鐘？ 咩格數？ 幾多人？

有冇人打歷青

第一次打 唔知要幾多張卷先夠

好似5

YES

歷青-3, 不限武

武器2張 頭身one set 合共3張

有冇雪日文
想睇下好架仔ta幾耐

50分鐘 兩銀一金 4人

丘の上の雪見桜

屌你老母直行直過

-2-2-2

大家覺得把機械大劍點配裝好
如果玩拔刀 耳塞仲重唔重要

喊出嚟呀 打SOS出咗JUNO大金呀

有機既 但冇必要攬住呢個任SL 因為有黑角既調查好易出

除非有角龍同區, 否則我數完步數之後都會吊住隻黑角尾
執番1~2個調查先走

另外出到閪任 但目標怪物冇黑角都可以入去睇下
試過咁樣出黑角細金

見到隊刷hr機械人

-1-1-1

有冇巴打可以幫手收卡片 差6張

歷龍得唔得啊 青爪冇豬啊

有兩位巴打入咗,睇佢地,歷古我都有

去收卡片

打埋呢場過嚟

召喚兩位巴打

我都差幾張,入咗嘅巴打幫幫手

是旦無聊打咩都得

咁不如開啲四格打啦

耳塞無用 反正打一刀即碌開
敵人就算叫斷咗你 最多咪即時收刀再劈

入黎啦

嚟緊

其實有冇人會用慘爪套

我都要
麻煩各位幫幫手
差好多張

係咪有del 再add大法？

巴打 我上網睇話佢行唔足第三步就必大
我sl 左咁多次都係岩岩好第三步落地前就kick 一kick 但都係無update 我應該上場打左隻最大大銀 但我sl 左咁多次都無出大金

機械大劍就話玩拔刀
咁屍套呢？求教學

拔刀恐暴勁啲

效果唔太明顯 不過係用開慘爪裝順便用
你當佢送多招技俾你

出左兩張卷，畢業了

噴精劍先唔玩拔刀

咁做乜咁多人用機械

10刀之劍

訓覺區真係好難數步數 我自己數過一次+出到 應該算係好彩

今代大劍個重點不嬲係真蓄到啵

恐暴本身負幾多會心？

30

客制攻4達人4先修正到 咁不如用機械啦

岩呀 全壘打就噴射大劍更大力啦

睇到啲燃料爆出黎就扯扯地

所以咪話玩拔刀
拔刀3 弱特2已經130%

拔刀3弱特2 其他技谷輸出

有無團

有冇人打大細黑角
擴佢老母

等我同班痴線佬ta完同我打炎王得唔得？

有冇配裝可以參考下

下禮拜好似有救濟,我等下禮拜先刷

有冇巴打一齊刷鬥技

太順手返咗城添

入唔倒集會
可以
希望未訓

差20場

差23

一齊刷滿佢？

想打

想打 但無擴裝

炎王9區開

唔夠人

嚇得我

巴打刷唔刷鬥技

咩事？

一開波就2貓

有救濟

黑角之前刷撚到我地仆街 家陣先出救濟

你喺邊區
我入黎

我一陣去返寶蓮寺
依家救難緊

邊位巴打咁好閒情逸致入黎陪我打黑角

匠2 鋼刃研磨 谷會心超心 都係果啲大路野

訓了

禾用緊佛仔套
匠2 弱特3 超心3 渾身3 攻4 無擊

我自己大細緊

有冇巴打頂上

歷團-1

你邊隻大細？

我有批黑角,有興趣都可以打

到咗寶蓮寺 4F等你？

我

黑角大師

幾實用

又出動

無野做入街場打呢個活動任 一場出左兩隻細金

黑角救濟有冇source

應該係見到活動時間表有個任有黑角 所以有機會有姐
雖則我個人就覺得機會好微

有冇人刷緊同青瓜有關既關

下禮拜開,唔肯定係咪救濟

TA雪見

好型

黑角-1

點撚樣跟

邊度

你地冇份既

why冇青瓜救濟任

再也沒有你的四月 要來了

GF

Gf play?

痴撚線

發覺集中幾屈
用左斬果陣好順
無用就好似delay咁
試過分別之後都忍唔任裝2lv
依家 匠2精2集2超心3弱3攻4無擊

-.-
1精神換2集中

重點唔喺蓄果下，喺斬落去成套流暢果下加分

等睇破1分53秒

係咪有人要細黑角? 呢到有隻似樣

黑角大C

爭大角

係神蹟

要靠envy神既指揮

順便練下拎弓打 瘋狂扭龍車

等我

係團隊嘅合作

下次整埋把角龍雙刀再試下

joining

我都想要

有黑角請通知thxs

大黑角^

滿咗？

個櫻火任

ok已入

仲有冇位

典解禾search吾到-.-

珠位有冇SET

冇嘢自
原來冇拔刀

禾柒咗

TA雪-2

幫你推

幫埋你推

癡線仲未爆po

就架啦就架啦 我迴避下先

大佬 你認錯人喎

1001hunter重出江湖

多謝巴打

1001